跟黃藍地圖揀嘢食 入去間舖播緊TVB…

建議採用黃店計分制
喺地圖顯示店舖分數
等我哋知道邊啲需要優先幫襯
唔好益咗啲假黃店
亦都可以俾機會藍轉黃一個洗心革面嘅機會
貼文宣加分，播願榮光加分，播now新聞加分
播TVB扣分，貼保皇黨海報扣分

好！ 靠你去做

我可以就住我食過嘅餐廳進行評分

要比所有餐廳知邊間仲播 tvb 就 group 佢落藍店度，包佢地一定轉台。

7月中已經播tvb就唔食
入左去都很番出黎

即係香港嘅社會信用評分

Google都有評分啦參考黎
強制佢唔做生意咩
佢有選擇權去播
我都有選擇權唔去食

agger

你講地圖上既黃店播cctvb定係點？

地圖上嘅黃店播cctvb

大大聲 又話黃店既點解會睇cctvb 睇下有乜反應再算